點解民主黨選民傾向親中咁多?

同親美國左派支持者講中國好仆街
佢地往往會回應話 美國仲仆街 有Police brutality 又無醫保
china好多野做得好過我地
你搵10個人9個都會有咁既答案
係右傾人士先會同你討論 香港 新彊呢d問題
左傾人士好似咩都唔知咁 完全唔同channel

因為冇親身經歷
而家吐蕃冇幾大獲
我估香港人都係一知半解

有幾大獲

佢哋應該要嘗試吓共產主義鐵拳嘅滋味

香港人至少都知共產黨係邪惡
有班美國後生係一聽到共產呢兩個字就出哂水
之前同過條大學生講 我問佢有咩共產國家係成功過
佢同我講china

送去集中營體驗下共產主義既美好

twitter真係好多呢d鬼佬「中國通」
好明顯係收左錢
之後另一邊又反侵吸fans

要講成功都唔輪到China啦係咪呀
如果你講文化侵略支那係做得幾好既
但點睇都係北漏洞拉
有美國佬支持 世界工廠又搬哂過去
咁世界仔邊個做到

呢個我估係共產運動搞出黎
自蘇聯解體
大量共產思想人士借左派思潮滲入各國
果時共運就開始左
同當年毛澤東係井崗山宣傳共產美好
新一代未接觸過 真係以為支國咁美好

我估今時今日係美國真係有組織可以對抗中共
就真係得返法輪功（但呢個組織班人思想都好守舊

1.佢地從未經歷過類似國民黨對台灣的白色恐怖統治、共產黨對中國的種種殘暴統治和其他等等的恐怖經歷和事件
2.佢地更加未經歷過中國、東亞各國與地區和亞洲各國的惡劣、不人道、殘暴、競爭激烈、人吃人和其他等等充滿惡劣的教育、工作、結婚、對人、對親戚、養家、住屋和其他等等的環境、文化和價值觀

錢囉
拉一派打一派
你估真係講信念？

因為鐘意玩抖音

班傻閪係美國坐住個腦屌美國政府讚支那就有錢搵 佢地覺得呢樣係共產既好

係 果班傻閪想走都走左好多次先走到

一、叻哥上身
二、親錢

佢哋覺得要聖人先可以批評人 who are we to throw stones

民主黨唔係民建聯b隊？

仲有個主因，通常自覺文明，有學識既人
你同佢批評別人，
佢地一定條件反射覺得你與其唱衰 批評別人
不如顧好自身有咩不足先，咁先係文明
久而久之，變成乜都係唔理性要反省美國點差先
人地中國差極 都有野好過你，咁上下態度

其實掉返轉問佢地都有一樣感覺

搵食者

錢，福利主義，新普世價值